【又上劈穿半年新高】將軍澳 山卡罅位置都1380萬上劈至新高

[12/7] 帝景灣本月開齋 三房1380萬沽創屋苑半年高位

受第四波新冠疫情影響，二手交投步伐略為放緩。將軍澳半新盤帝景灣，有三房單位以1380萬元易手；香港置業分區董事劉浩勤表示，上述帝景灣2座高層C室，實用面積764方呎，屬3房連儲物室間隔，以1380萬元成交，折合實呎18063元，資料顯示，上述成交價為屋苑自今年6月後，近半年來的高位。

平行時空 一邊廂 另一邊廂

點算，多創新高成交過發貼上限

下一轉要貼old news

創新高當然
要平行一下

有donki好正

帝景灣好近港鐵WO

呢到都叫山卡罅

山卡啦嘅話問過清半未

將軍澳d價真係好硬淨

cls 呢度都叫山卡喇 咁康城叫乜

康城都叫山卡那 問過峻瑩未

帝景灣好野黎。
山竹測試過，twin peaks 衰左，將中衰左，係帝景灣無事
唔好話佢山旯旮!

帝景灣都叫山卡拉訓醒未

5分鐘行到地鐵wor ching

我記錯